基沙文與巴塞達成協議，明夏加盟

根據《每日體育報》消息稱，巴塞和基沙文達成了一致，球員將在今夏加盟，並且雙方同意了一項違約條款，即任何一方違背原本的約定，那麼就要支付另一方相應的賠償金。 報導還表示巴塞會將會為他保留7號球衣。讓他在夏天加盟之後，可以繼續自己在馬體會時所穿的號碼。等到夏天球員的違約金會變成1億歐元，而1億歐元對於現時的轉會市場，不會是一個昂貴價錢。

好撚癲

又係疤狗報煩撚住晒

唔撚係掛真係買？

要帶bar男好過，完全唔知電話佬邊忽勁

1億歐?
想賺多筆簽字費都唔係咁賺呀
去2日就比我獌買走

戴巴拿打到cam 翼 st 己經贏晒

曼件7號比左山齊士

唔到你揀 黎打後備？